多謝各位香港人今日可以真係和理非到一日

結果之後係點無人知, 可能政府都唔理或者可能有更差既結果
但我真係覺得好自豪可以做到香港人

我老豆游水落來香港, 我成日同佢講
你d親戚發左達又點, 幾多層樓又點
你令我可以係香港出世, 比起幾千萬身家更有價值

到今日, 香港人身份係一個象徵, 代表肯出來對抗不公義
爭取自由既勇士 !!

我愛你地 !! 香港人 !!

你老竇偷渡落嚟但會唔會仲奶共

老豆由深藍到淺藍
老母由淺藍到淺黃
洗左佢地好多年腦, 而且佢地D 票係我說服佢地比泛民既

你改變到佢哋真係勁

偷渡落嚟都係深藍果下先好野

我依家30歲
我由中三開始就開工做野洗佢地腦

我嗰個係

唔好意思！阻阻大家想問吓：

參觀青馬大橋有咩要注意？

要散播恐懼比佢地, 教佢地 "問點解"
同埋要堅持一直係撚咁洗
洗唔到既話至少張票都唔會比到建制

冇用 講政治嘢盞嘈交

大家得閒用下twitter睇下世界對我地有咩反應
真係好多外國人好支持我地
我地要好好多謝佢地